(年經) 想買benz 新C43 vs 二手S500

暫時睇中左呢幾架 人係日本 (唔洗勸我買日本車)

一半苦幹一半積蓄

C-Class 新車C43 4MATIC959万円

S-Class 二手S500 around 1100万円

連登巴打會點揀?

買cls

加隻撈

A45

新c43個價買到二手c63s
你本身如果唔係後座買家, 有需要s500?

S Class vs C Class

痴線咩C vs S
即係如果有條友問Civic Type R vs Legend，你都覺得佢痴線啦

買s class黎做司機?

自用C class算啦

呢個問題都問得出
二世祖確認

c63

多謝上面咁多位巴打意見先，小弟岩岩拎到牌唔係好識車。

我都覺自用揸S，唔係載人既話的確有少少柒

小弟決定放工去車行預約個試乘車 試下cls同c63 (多謝#2位同#5巴打建議)

會唔會考慮m2或者Tesla

///M340i都唔錯

會唔會考慮新款corolla

最好出coupe
如果長期自己+1
c class facelift後coupe尾燈冇改到,個款仲keep到

比多少少c63 coupe

考慮下

不如加少少AMG GTR 啦

仲可以換埋facelift 果款直間鬼面罩，咁剩係得頭燈唔同，大部分分人分唔到

自己揸就 C / E 啦

揸 S 好似司機

gt43都係千二萬 同樓主個二手s class差少少姐

一係唔好買amg 要買一定63 唔好買43

one man one engine

agree.

新款43除左sell內朧靚仔啲之外，性能上跑唔嬴63，款引擎E class升級版咁濟，唔係AMG原廠個隻 one man one engine we trust